我買左 加拿大機票啦 你地買左未？！？！

今晚就飛返去 加拿大我返黎啦

咁遲架我已經係加拿大啦

唔等我 屌你